革命不是請客食飯

講完

而家真係搞緊革命咩?

呢兩日先見到少少似革命既感覺

831前都唔係 831開始準備係

既然 ddos到咁勁
開新登未？
或者開tg gruop未？

Expressive

Yo mr white

叫口號救人... 唔明白 6月到E+..

9月喇 仲講民意真係返屋企食飯

入黎一齊講一次

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！